條柒婆要為自己講嘅嘢付上代價

今日唔反佢唔係香港人，自認係香港人嘅快啲企出嚟。
六大訴求，缺一不可

推